我正式宣布621行動升級失敗

尋晚邊d人嗌撤嘅我屌你老母呀！你班撚樣又搞散左一次行動，你估聚咁多人係咁易架?
有d話咩日日輪流包圍，我屌你老母啦，你班撚樣明知香港人3分鐘熱到，今日就齊心，明日就不了。明明講左唔回應訴求就不撤不散，你老味用咩be water嚟俾藉口自己散，be你老母呀！睇死你班嗌散撚樣一係到場係為左打下卡嘅free rider，一係就喺屋企涼冷氣指點江山on9仔。
問心今日仲有幾多人真係會再出嚟?有尋日一成都偷笑呀！我地家下輸左喇。
我地行到嚟呢步完全係靠大家自發，冇大台操控呀!
留定撤由現場人喺現場「自己」決定，而唔係上網開post投票，我唔知到投票有幾多人真係喺現場，唔喺現場嘅人就做其他野，例如文宣，去藍屍fb page搞下野，但就唔好插手現場嘅事。
呢個先係兄弟爬山，各自努力嘅意思

sorry,講得199

終於有人講重點，但又唔可以咁快灰心嘅

晚晚一班友叫人走正on9

負評嘅撚樣出聲唔該

71 行完就走 be water

熱狗式分化，永遠縮尻埋屌同路（？）人，重玩拆大台？重玩屌和理非？重玩屌人散水？你估重係2014？你估呢度重係高登任你玩？

be water，各有各做，拒絕分化呀屌你老母

擔心你哋有危險啫

我尋晚都喺現場

我淨係覺得..
既然你話要相信同伴喺現場嘅判斷
點解唔相信佢地係出於自己判斷而走而唔係連登影響？

我咁講係因為其實每一次一到11點半12點左右
啲人就會四散，根本都唔關連登事

屌撚左你老母啦分閪，人走你咪咪撚走囉，不過睇你咪縮埋係度分化

黑警：12點後我話事！

輸你老母又搞分化, 留低咪變左佔中2.0囉, 失民心就輸

你有冇聽過晒完馬掃完場會留係人場度玩幾日㗎？

夜啦，又熱又辛苦。齋企唔知做乜7咁
Be water啦

依家打遊擊戰仲好啦，講真入夜之前一定有一大批人走，你留唔到人，警犬就出黎捉人，到時你又屌鳩人地放棄你地，有無諗過今日出黎既人仲少過612。

五年前我地輸既就係鳩佔啊，政府又冷處理，成班人on99霸住有咩用先，不如留力星期一或者其他日子繼續不合作啦。

尋晚我喺現場一路有睇連登
其實9點開始已經有人喺連登叫人走
現場完全無人受影響（我睇落）
我企狗屋正門出面嘅

但係11點嗰陣再加上落左場超細雨
啲人就開始散
你問我關唔關連登事
我覺得比較關尾班車事🤡

凡係遇到呢D熱狗式分化post，第一認住樓主個狗名，第二屌佢老母

每個人都好尊重前線勇武手足，無你地，無今日呢場運動。
但因為大家都希望「幾多人黎，幾多人走」，加上大部分人都體力透支，都希望能夠有得休息，所以先想暫時休息。
但大家已經係Be Water, 需要時便可再聚，即使平日日子大家都做到聚佔。

無論如何，大家要繼續堅守原則，不割蓆，不篤灰，不分化，不被補。

真係朝早特別多3毛，我唔逐個駁
我只係希望大家

毋忘初衷，不撤不散

其實因為趕尾班車

我覺得升級好成功喎
威脅既野唔可以拖太長
雨傘79日唔夠長？
塞左幾條大路唔夠重要？
拎到啲咩？
威脅類似搶人質
偶一為之類似行把刀起人地條頸
佢地先會怕先有機會迫人同你傾
長佔就類似直接殺左
人地會搵替代方案

起佢底, 個個post都係分化post

自己唔留到而家？

衝入狗總送頭？
入面無野多 裝備同警犬最多
知唔知灣仔運動場個到有幾多狗想我地衝，一衝就夾過黎清場

我怕你地冇恆心日日咁去圍，連至少要圍到g20都唔得。
我唔係要分化，但有必要屌嘅時候我一定要屌

朝早7點到夜晚12點唔洗抖咩
警狗就話輪更
示威者有得?
夜晚黑媽媽又比人打?
你都on99

都係個句，大家自行決定。

沒有大台，但每個人都應該係獨立自主既個體，應思考行動對自身及戰友的影響。我會尊重佢既決定，因為唔少人確實有自己原因到唔到場或需要早走。

其實無論大台話咩，連登Post話咩，真正行動既人係我地自己。唔理智唔現實既，唔做。做得到既，就做。

一群思想獨立的自由人遠勝於一群奴隸。

祝各位武運昌隆

賊喊捉賊走啦屌你老母，認撚住你個狗狗名啦

現場肯定無投票人數咁多，收皮啦連登大台

各有各做但叫人返屋企唔俾人留現場

不分化，現階段敵人縮，我地係要和平

617朝早又係無人 621夜晚又係咁
屌好似比人出賣咗兩次咁
啲人一走少咗起碼一半 啲警犬一包圍就收我地皮啦
不撤不散淨係得個講字 都唔撚係做
🖕🏻唔撚再曬腳力出嚟on99咁企 企完各自翻屋企咁出嚟做乜撚野

邊個唔俾你留？人地散左你衝都重得，唔怕殺錯良民

5毛

留守警總唔見得有咩作用 佔中2.0
班狗都俾我地撚到縮曬 已經行動升級左啦
唔通真係要食催淚彈先開心咩

無人話衝，和平集會又叫人散，咩居心？

樓主有無出過去？

講得好O岩,叫網上投票嘅一定係鬼.

請善用起底 假膠黎

照你咁講當初黃之峰話圍都無作用啦

閱，謝謝分享

樓主一定係鍵戰

宣佈？好撚大官威
認真討論，點解死守就叫贏？守到朝早會贏d 咩？
去過現場就明果道T 字型，得三個出入口，凌晨人地一聲令下清場， 就算唔係大型清點都捉到我地5,6個,我落覺得值博囉
依家我地話佔就佔，話走就走，主動權係我地道

又新acc,善用起底功能

屌你收皮呀

居乜撚野心？有冇人趕你走？人地散水你咪唔好走囉，尋晚班差佬放工都重有一班留低同佢地屌過，你咪留低一齊屌囉，又驚呀？你戀路癖咪留低訓街囉，邊個唔比你？

講多左，一句，屌你老母走啦分化撚

高登走過黎D熱狗？

我屌你老母，69，612，616，621都出哂留哂

巴打唔好灰住 從來社運都係長線 一開頭都係煲底坐圍威喂都比人屌唔知出嚟做乜啦 無人估到今日會圍警總
其實抽返身出嚟睇係步好棋嚟 影響警隊軍心 放返夏慤道班車改塞軍器廠街 點都好過霸個空城靜坐
所以無失敗到 只係成果你未見到

樓主，唔係作黎鼓勵你，沉日條當差嘅深藍大佬番屋企食飯，成家喊咁口話收唔到工，好似好橙咁，個刻真係好治癒

出去同光頭達打邊爐？

真係朝早特別多3毛，3毛仲要話返人3毛分化

69都係啲官係夜晚11點覆啲垃圾 咁係咪失敗？

通宵係狗屋留守博俾警犬打咩

終於見到理性嘅，我係非常驚我地嘅訴求得唔到回應就散，對唔住烈士同被捕嘅義士

咁樓主做咩走？你唔帶頭衝？

希望係真，我1點幾返去成晚都緊緊於懷

宣布完啦？哦

你想圍到G20?
定想衝狗屋？

等佢執哂啲野

清乾淨哂

下次再圍仲好啦

621前咪又係話驚香港人三分鐘熱度 冇人出黎
琴晚咪又係成萬人出黎 圍住警總

你想屌香港人善忘都等佢地真唔再黎先屌啦

有人想走咪走 你想留咪留 講左幾多次各自努力

分化撚收皮啦

失民心就輸！咪分化！

先啱啱開始 G20都未到

波台狗

其實都唔撚明驚咩聚唔到人
係有問題值得出黎示威就聚到架啦
keep住日日有體力搞鳩政府有咩問題
都話改左玩法囉
唔係以前死霸爛霸你明唔明
btw,你覺得失敗咪失敗
老實講我覺得的確係激進上係無升級
但咁玩令政府更難搞亦都係事實

留意D分化撚最鍾意賊喊捉賊
14年就係最想做大台個班走去拆大台，大把傻尻中計

說好的圍到警局斷糧呢

分化post

高登仆過黎既波台狗
熱底機會非常高

係屋企遙距指揮

係 你老母都好失敗 生著你出嚟

打長期戰但你講做既野係消耗自己，咁叫咩打長期戰。返屋企訓教啦你分化狗

屌你老母咪分化啦
尋日我朝早7點鐘就出到立會 之後一路係警總圍全日到晚上11點 相信都有唔少同路人都頂左好耐
唔係話繼續留守唔得呀 係尋日全日曬左咁耐 大家體力到夜晚已經用得七七八八 比你圍通宵又點 班狗都係坐係到/訓覺 等你沉唔住氣衝/太少人佢就清場
留與不留相信大家審視過自己狀況
場仗亦都唔係一日就打完 唔好再打擊士氣

開多幾個分化post跑埋條數
呢個post負皮到咁，條數又short大左，有排跑

行動升級？你想衝入去搶軍火？無可能啦，香港學生手無寸鐵，得把雨傘ja

企到今朝都唔會理你，不如打遊擊。休息完，過多幾日再圍過。

我地人數係狗既幾多倍，佢地要OT先夠人，我地得閒出下黎已經玩死佢地啦。

30幾度高溫係室外，大家都辛苦了

日日屌衝既人，又叫人散水，分化撚又怕人屌

行動升級唔係下下要衝既，好似琴日令到好多正苦機構收半日已經係新嘗試，你話612唔衝就on9，琴日就算衝左都用途不大

大家做得好，繼續屌條波台熱狗式分化撚，屌佢老母屌走佢

咁你又上黎宣布留俾兄弟自己諗咪得囉
宣你老母 布你老母

真普選無人提

對唔住係我太攰 朝早6點起身到夜晚11 一番到屋企涼都無沖就訓左

咁...你認為應該點？

失敗是正確的 因為政府沒有回應
並不是兄弟們的過錯
對於昨天的表現 身為其中一人 表示相當滿意

以前試過長佔唔得就要用新招,而家新方法work 你又屌,你咁鐘意同啲狗過夜咪係狗屋正門露營lor
得垃圾政府同狗先會食老本同我哋硬碰硬,香港人靠食腦ga ma

屌衝同屌散咪又同一班分佬撚轉個ac姐

咪縮埋出去睇下先屌啦柒頭，be water，各有各做

原來你次次都係叫人走嗰個，block得

真係好肉酸，連登仔柒到自己露曬底牌比政府睇

再拖就輸梗，差佬次次都係等天黑做野

乜撚野叫失敗，你估依家出黎一日就可以贏？
621已經搵到新既抗爭模式，鳩佔有乜用，雨傘2.0？
唔該記住雨傘點解會輸。

分化撚最鍾意抹殺人地努力同汗水，笑人尻做

人哋走未走囉關你撚事，出得嚟就預咗自己睇臨場決定去留㗎啦

UGL無人提

屌你啦
唔好喺到分化尋日出嚟嘅人
明明個行動就好成功
你以為圍住幾日就會做到啲咩?

洗撚你宣佈

走咪走？梗係走啦，人地上前線半夜比人打，你就坐係度叫人送死？我屌你老母呀！你自己上前線留守咪叫人留囉

我屌你老母呀？我見唔夠人叫人散你拎黎屌？你係咪好想睇人送死？

大家認住呢條撚樣，推人去死既分化撚我屌你老母呀死熱狗

都話 唔篤灰 唔分化 各自爬山 勞力！

講好左人人都可以自己決定去或留，冇人逼到其他人點諗
我就唔信你搵唔到幾萬個想留既人去支持你啦，爭在睇你說唔說服到人姐

屌撚死班分化狗，打兩行字就想推人去死，叫人唔走唔該上前線影張相先

我未就係叫人現場決定，唔洗上網搞投票

班分化狗根本就無出過黎
熱狗唔見影，大家散曬蟲太先係度尻叫好多車去緊警總，原來人地接放工，佢老母真係肉酸到

咁你地去黎做乜叫2句就迫到警察放人咩

係屋企開冷氣睇班狗拆鐵馬重爽啦

現時嗰走勢，相信會分裂落去，呢嗰係政府樂意見到嘅情景，政府建制今次低估咗和理非同本土合作嗰個實力，如果又決裂，基本上之後所有運動都係冇用。

怨婦

咁你唔衝入去？定係你諗住係連登屌到警察放人呀？

樓主過左波台吹雞？波台兄弟出黎幫拖定係轉左ac?

「勇武」 ? You mean 掟雞疍？110%和平示威，我就見唔到邊個勇武。

好成功喎我覺得

尾班車關係，其實迎合香港人性格，真係無問題，

你想留你都可以一個留咖唔好係到玩分化

樓主不如講下你有咩高見…撤又屌、輪流包圍又屌…
繼續死守？有啲手足已經由朝早踩到夜晚…
咁唔通衝呀？嗰到點衝呀？

利申尋晚現場，0000散，走唔走係自己決定。

0200左右有份喺連登勸人退，不過有原因。事緣鄭松泰(即係有人所謂既熱狗)開live證實有狗車出動所言非虛。出車數量多撚到暈，基於擔心，唔想手足落單，勸大家散，又唔得? 睇住手足送死?

死守佔領又返去個死胡同問題，佔通頂做乜?

再者，睇唔出短期內個勢會吹唔到雞聚唔到人(個人判斷冇咩好拗)。但現場人手明顯不足，咁就唔好咁硬頸死守。

我地而家最難纏嘅地方正正係隨時動員到人出嚟不合作，政府不得不正視。(而唔係5年前鳩坐圍城但政府如常運作)

又話相信群眾但又屌人撒
屌你講野咁撚矛盾既

係咪要採取類似當日圍走水貨班仆街咁嘅策略？
不受傷，不流血，不被捕

溫下書，學下外國抗爭先嘈啦，屌你

咪撚癲啦，10個人只有一個係真勇武，4個3分鐘熱度勇武，4個和理非 同一個港豬/鍵戰 你又篤乜撚灰啊

補充，當時冇人知啲狗車係想點?
送人放工係後話，現場判斷係有隱憂。

2018年11月17日 – 至今逢周末

又一個分化撚 你有高見不妨講

輸打贏要，
仲有一味屌班出自擔心叫大家走嘅人
大家都想件事好，比你地形容到嘆冷氣喺度指揮
講真呢個做法、呢個地型
點估計到當時點做先最正確，唯有大家討論出嚟
當然下令叫人走又唔啱，所有嘢有共識先得

兩邊互屌有乜用，個個都結果論

樓主開post開得咁有氣勢, 唔夠一個鐘就收左皮
我正式宣布樓主分化失敗.

老實講d points上面D巴打都講晒.
拖落去無意思, 大家精神同體力都有極限.

今日遊行人數有69一半都偷笑

又要偷笑？

人地法國都係感玩啦 玩一陣就徹 不斷重複

轉咗玩法啦，諗下下一站去邊啦！債屌托咩。

你既行動升級係想衝入去？其實面對住暴力既公權嘅時候做抗爭者最好就喺和平示威。咁先對佢哋有最大啦嘅影響。衝入去只會令整個行動失敗，迫人強硬清場。

5年前鳩坐，爭取到d乜，係咪我miss 左，所以d人到今日都繼續叫人坐通頂

前幾次中移動收得差不過都收到少少，新世界係完全收唔到
今次新世界反而收得好好
警總係個好地方

佢個行動升級係想入監牢，然後去德國做政治犯

[深度分析]香港人的勝利方程式

Block撚左個分化3毛狗先

我就反而覺得成功bo
你無見尋日政府好多小動作?

同埋你覺得留守既作用係咩?
留到班差佬上哂裝沖出黎清場，又一堆義士比人拉走?
你要明白走出黎既人係多，但走到最前線既人唔係真係咁多，拉下拉下就無人願意再走前線，中後排就會散

11點叫人走個班一定唔係現場，現場氣氛高漲到仆街

汲取下教訓啦，雨傘個陣就係鳩佔無下文。be water,my friend.

咁你可以學joe yeung現場拎咪，說服其他人，但你要有心理準備黑警一定秋後算帳坐幾年

好驚你哋畀人清場又走唔到咋

連登投叫人走又比你屌
到比大家自己決定
人地深夜走哂又比你屌
啊你咁樣既
其實依家有共識係打遊擊好過長期坐哩種消體力既玩法
睇黎你過完14年都係冇吸收過教訓

人地同你鬥拖你留有咩用
佢地班大既就係想你地無走
圍到無癮結果一樣一係散一係中佢地計升級衝擊比佢地攞來扭轉民情
死圍不如好像而加咁玩到佢地一褲都係就番屋企沖涼食宵夜睇住佢地西住面執手尾咪仲有用
谷谷埋埋無得發洩佢地內部怨氣只會越來越重
班大既又無位發圍放狗要佢地忍
慢慢就會內部分化
佢地係唔會調轉槍頭但另佢地頹哂覺得班大既當佢地condom 都唔保佢地既
到下次再有呢d示威遊行班狗實灰機放軟手腳什至直頭射波已經夠

禁錮咩？出到去企到攰都唔比走

不合作運動哩講
咁多政府部門停止服務
已經有交代

晚上太危險
嗰時已經幾千差人喺外面包圍
半夜揾幾件便依混入人群煽動十個八個衝已經可以開波

惡毒d講，琴日圍警總，就係想引黑警射催淚彈清場，當然最後政府冇咁on9中計

而黑警就係想引人沖警署，大條道理將武力升級，示威者亦冇中計

今日目標係邊我出啊

1千個3毛?

會再出黎㗎嘛

仲要警署有野食，有冷氣，有涼沖，其實不知幾爽，示威者係出面就慘，琴日叫好在有d風炸，都熱到一身濕晒

所以覺得尋日算係咁
一衝其實成個抗爭就玩完
尋日個刻好關鍵

係尾班車，果到點守夜。。。本身又冇共識第二日接車

Lihk都咁多，好煩

Agree, 佢地琴日係咁調動人力，搞哩搞路

Be water，不分化，而家係游擊嘅年代，企咁耐燒1體力，第日再出仲易

不撒不散, 一萬人入面有幾多個可以日日紮營?
呢個係現實問題 唔係只靠一腔熱血就解決到
打遊擊係現有條件下最好既戰法 你夾硬要死守 就真係死得仲快

Diu, cls 外面夾攻果班多到。。。一籠籠狗車

但長佔不可行。。。唔想雨革2.0， 遊擊感覺上好啲， 我本身都以為621冇人出，因為ig靜哂， 但係可能係轉咗地點嘅關係， 其實唔使去到612咁多人， 個效果都ok

關尾班車 而且我地要做既係 be water
比你係度佔夠佢三日兩夜又如何呢

我發夢自從69之後唔留太夜 到時冇哂車返大西北
班狗周街掃人係好恐怖
最重要我係一條友

講左嫁la，你班友搞完，圍完警總又點！？咪又係散水，可以做得乜，今朝都開始有d反感既聲音起緊，個活動又破壞埋。

一早屌入去去立法會需然影響唔到d乜，但可以keep住守，唔好走，守足佢一年都得，好過你發洩下，一日就完。

今舖政府贏反追10比5

又想屌黃之鋒呀？
琴日朝早大家無乜方向就走時你唔企起身振臂一呼？

人地叫你走係勸籲
唔係一定要 而且尾班車 又可以休息
都係唔想有人送頭
唔好屌人啦 又話各有各做

你好似講到立法會好好用咁
係煲底磨一年未好似當年佔領匯豐咁，過一兩個月剩返班左膠打飛機

衝係要衝, 但無理由衝狗屋
等於你反ISIS,你兩手空空衝入去人地基地咁

你都on9,你死守警總有撚用咩，你唔可以期望一晚解決曬全部野

琴日整日嘅活動其實真係有升級嘅效果 當然未會令呢個仆街殺人政權讓步 但成功keep到個momentum

現場叫人走無問題 網投就一撚定係狗
落雨最後排係開始散 但實際最前走既多
啲人走係地鐵尾班車呀
有撚樣話11點警察清場
又有撚樣話11點連登公投話走
啲人係無撚走過
黃之鋒講2330公投 警犬叫白車阻撚住
最終係自主離開呀
同埋乜撚升級失敗
尋日係現時最適合香港示威方式
遊行無用>示威
屌你勇武壓狗入狗屋封門 和理聖詩淨愈狗隻戾氣
你仲想點樣升級？

分化閪，負評我比嘅

你咪繼續十二點後繼續企囉

琴日未去到好夜已經收到風，我緊張到橋底狗屋唔知咩門前面搬鐵馬都驚佢地衝，帶住周圍嗌唔好衝，不過後尾就知佢地封門 only, 之後就冇再嗌過，大家知玩法嘅，但連登好多鬼話升級失敗打擊士氣明明好成功

我覺得好成功
真係影響到政府運作
唔會天真到以為個垃圾政府會一日之內回應所有訴求

但的確係美中不足
比人（我認為係狗）有預謀有組織整個帶風向投票
明明十點十一點又多人又士氣高昂
前排嘅人係唔會受連登影響
但後排一定有

自問係和理非
都同意唔過夜係比較好
但尋晚個投票好似突然令件事洩左度氣咁
不過點都唔叫失敗
吸取經驗
下次做得更好

明顯班鬼失敗論，搞到政府部門亂哂龍都失敗？

依家1789年法國大革命? 送人頭入狗屋先叫成功?

你有冇衝入立會先, 冇就咪撚鳩up, 冇人會中你啲碌7熱狗式分化

同意，拒絕任何分化

其實好多人都響呢幾日出哂....唔好下下屌同路人，叫你走你可以唔走，你依家屌緊千幾個留低負皮嘅巴打，一味自己打飛機話你個套先係啱，你咁樣同愛港之聲班廢老有咩分別

隻波台分化狗樓主縮左返波台定熱血時報？

你信佢？波台狗出黎同你尻行？

我喺到

講野啦分化閪

屌你老母波台狗，千幾負皮比尻達屌撚死你未？返高登開post追數啦

可能我語氣重左，我say句sorry
但我想講嘅係
現場嘅事，現場人喺現場「自己」決定，唔好喺網上搞投票或者做呼籲去散等等

屌你老母啦，學林鄭衰左扮死狗？驚再多負皮比扣人工？重有咩宣佈呀？屌你老母閪狗

善用起底功能，認住樓主呢隻波台分化狗，睇死佢呢度認衰，轉頭出面又開個分化post跑數，要認住個名負皮，屌佢老母，等佢你糧出

拼音撚

真係痴撚線，「法比加斯拿尼」呢條波台分化狗，一起底幾十個全熱狗式分化post，屌曬兩邊總之就要搞分化，冚家產一睇就知高登過黎班熱狗，重用緊14年個D爛尻招，屌佢老母屌死佢

攰喇，尾班車返屋企瞓覺

完全明樓主講咩
好多人返左屋企為左令自己個心好過d就叫人走
其實你咁多人 唔衝佢都吹你唔漲

其實尾班車係重點黎嘅
不過連登成日吹雞叫人走
留守嘅真係會好頹

樓主係想講 政府一拖我地士氣只會越黎越差
次次都嗌最後升級 狼來了大家都有聽過
Social media少左人提 今日朝早已經少左好多人
如果再係咁落去 場運動一定玩完

資訊係應該要有，
但對腳先係真正嘅票

大眾：好危險呀！快啲11點走。
：不如11點走？冇車返啊！DLLM。

我響現場post講過,貼多次

適當時間走係啱
長佔又想好似上次雨傘咁?
佔左79日
政府唔理你
市民埋怨你
爭取唔到成果
人愈來愈少
佔領點政府清下一個
清下又一個
人人心灰意冷
社運自始入低潮
DQ,改議事規則,旺角告暴動,
一地兩檢....政府話過就過
今次唔係政府自己柒搞送中
(或者柒婆將北京的任務做得太柒)
社運唔知幾耐先起番

連登叫人走果班得淡笑 大家可以唔洗理

又係你
咪撚坐住個腦啦

樓主又返波台定高登吹雞定？定係又一個分身

講得好

呢兩日放假做咩唔搞多日等佢發酵？大眾都係係見人多先出，次次屙尿自己勒住窒下窒下有咩momentum?

老老實實我2點半先走

佢做分化打手完全無heart，重用緊熱狗5年前個D招數，抵比人屌老母，用起底功能一睇，就根本唔洗同佢認真，直接屌佢老母就得

重吹到自己日日出黎，所撚左，明明縮係屋企柴人台

你快撚d去食屎
響到分化人
仆你個臭街人地唔使抖唔使瞓呀
個個都鐵人
無出嚟講咁撚多野

知唔知點解熱狗會輸晒剩返蟲泰？你依d叫熱狗仔式鳩屌，兄弟爬山各自努力唔係你咁撚用啊

波台分化狗黎，應該係高登過黎班熱狗，一起底，不得了

樓主好努力出分化post wo

唔識佢
btw分你老母咩
咁撚多分身?
我唔認同樓主講係失敗
係屌你班傻仔郁d 9點就叫人撤

依加邊個分化緊呀
我同你講 大把人日日出嘅見倒咁都頹撚曬
大家理性討論下 你係咁屌鳩人做乜

有人想撒你就話人分化？
你自己都識各自努力啦。

真係 自己想走就叫人撤

熱🐕吹🐔啊

現實就係
地鐵尾班車前都會走一半
已經係定律黎
唔使人叫
會走既根本你話留佢都係會走

熱狗邊係同你爬山，你起下樓主底就知佢地屌曬兩邊，玩分化，14年都會扮做，搶大台，依家直頭唔出，縮埋玩分化

重係一味大台大台，屌泛民散水督灰，笑死人，落後到呢，完全唔work就一味洗版，一開post先黎幾十正皮引人跟

呢個post都係，一開大量正皮，大家唔錫力出力屌先屌返千幾負皮，等條仆街比尻達屌同無糧出

休息下 星期一再嚟過啦

一起底，幾十個post全部分化post，話自己69，612，616，621都有出，點知起底佢日日都有出post屌鬼柴人台，笑到我死

隊友？起下樓主底先屌啦

已經唔講四大訴求，淨係黃之鋒要求官員對話都做唔到唔知成功咗啲乜可以撤

走多幾隻入黎反擊，要開大火力，起底屌走班分化仆街

唔關事嘅 琴日個勢去到夜晚人數咁少隨時俾狗圍翻轉頭 體力消耗咗又做唔到啲咩 真係寧願你地散都唔想俾啲狗拉 雖然鄺仔係左膠 但係佢講得啱 唔想再見到有人出事啦

又係屌人尻做呢招
我屌你老母尋日自己縮埋，出黎個班比你咁講，正冚家產，又係雨革個套失敗論

在警總野餐,見好就收啦，裏面人多，燒烤义又多，你估佢哋真係示弱咩🙄

我唔識樓主 純粹係我每次留到夜晚 見倒啲人係咁吹雞走真係好頹

過多幾個禮拜大家意志消沉 你再過黎睇下呢個po
睇下你諗法會唔會有改變

唔洗係咪走屌人鬼嘅 你咁同啲廢老 黃屍黃屍咁嗌有咩分別

收皮啦 依家政府都唔撚開會 你佔嘅任何理由都冇 佔嚟做乜撚 同埋你守到1年咩 1個禮拜都偷笑 79日都已經係極限啦 唔好長佔啦

人走關你咩事？你鍾意留咪留低，要綁埋一齊？有人建議散，你可以建議留，唔明你屌乜尻，連登人人都開得post，你咪開個留既post引一萬正評囉

隻波台高登熱狗真係當人弱智
係度尻吹，點知一起底就穿曬煲

利申：尋日在現場
我覺得唔可以叫做失敗
大家都只係擔心如果衝入去，即係攬炒，會打會俾人拉晒，大條道理告你坐幾年，唔值
留守唔走嘅我支持，各人根據自己能力身體狀況自己決定，如果現場人少我相信大家都唔會衝
總有人係唔可以通宵， 屋企俾又有體力咪留通宵施壓囉。頂唔順或者要返去交人嘅休息完再出，如果大部份人只係期望一兩日會出，之後唔出咁我哋都唔配有民主
知道大家都係為件事好，提出嚟大家諗下點樣改進，唔好下下都未完就話失敗啦

善用起底功能

sorry,69果個post係膠左

你屌人留低係鳩衝就得呀？屌你老母，我講緊雨傘佔領理論要求對話呀

分化撚最叻笑人失敗尻做，自己就縮埋指指點點
出黎既人都比你講到戇尻咁樣，但係自己又無計，笑人出黎無用，又唔比人散屌你老母精神分裂咁樣

自己又唔帶頭衝，一味叫人去死衝入警總唔係尻衝？我講多次都話係尻衝呀！好撚想人死？屌你老母個閪呀分化狗！

痴鳩線都話留低集會唔使衝，你係咪弱智一定要屈人留低一定衝？
你自己屌留低係鳩做㗎屌你老母，個個散返屋企靜坐抗議真係無用喎，一定要出來集會示威先可以證明俾政府同全世界睇

散又要屌，衝你又唔衝，比你留你自己又唔留，咁你屌乜尻呀？屌你老母！講啦，點你先滿意，即管講，想走既唔走陪你留？

人地走左自己淆唔敢留又要屌
散左重有班人係度等差佬收工出黎走過去屌架，如果你真係有出黎，又唔願走，你唔埋去join？做乜又要走得咁委屈，又要上黎屌？

你自己講你想點啦？想一齊陪你留，你咪湊夠人數起個大台你話事囉，唔好再各有各做啦

又熱又冇目標又盛

投票嘅人比個意見你，用人數話你知好多人都覺現場危險應該撤。現場嘅可以拎去做參考，自己衡量情況再決定撤數撤。再者，屌你老母現場好撚多人都企足全日，體力都消耗得七七八八你仲叫人留？數夠精神體力勁多人都死喇屌。

你地話我係分化都係咁講。濕9 TVB今朝仲要話班人影響到個阿媽番屋企照顧個女，一單，兩單d人未有反應住。過多兩日呢！？只係周圍走而搞到件事臭，真係輸得最慘。而政府態度照舊乜都唔洗做

屌你咁撚鳩叻, 仲咩唔自己衝入警總啫！？
你咁樣同維園阿伯有乜嘢分別

Be water 姐係唔撚洗團結啦？依加講緊包圍呀，1個人包圍你老母都唔夠啦。枉各位有心既示威者企足全日。你輸撚咗啦。

琴日既初衰係唔俾佢地放工。我睇你地班散既就真係忘撚曬初衰啦

輸你老母分化閪
你地咁撚鍾意講輸
可唔可以講下乜撚嘢叫贏啊？！

我話你依啲散既人輸咗。想嬴既話就堅持同大家繼續包圍

原來你目的係唔比班wk2, aco, ca放工
但係集會人士嘅目標係撒回送中, 嚴查黑警, 特首及相關官員問責下台

收鳩皮啦你條死熱狗分化閪

提議Be water班傻仔就真係分化閪啦。遊行示威以團隊精神為先。如果想走就走，士氣冇曬啦。

（ Show Blocked User - 法比加拿斯尼 )

個個自出自入仲算係包圍？